點解配眼鏡最平最抵？

有冇巴絲試過淘寶淘副眼鏡框返嚟
再去眼鏡店配鏡片？
咁樣係咪最平最抵？

打錯標題
點樣*配眼鏡最平最抵？